點解日本科研發展咁好都發展唔到太空科技

明明日本人好憧憬宇宙

國際太空站有日本嘅太空艙

睇少d cctvb啦

樓主真心定假膠？

仲有香港天文台睇到d衛星圖都係用日本射上去既衛星

日本有做應用太空科技，係無做射人上去嗰啲show啫。

日本隼鳥2號開始下降 5日執行高風險小行星採樣任務

Jaxa???

殖民衛星都未聽過？

d國家要威鐘意認屎認屁加上錢多，先鐘意搞載人上太空

就係想講點解無火箭

唔好只係睇中文就嘅傳媒。你只會覺得全世界都冇撚用，好危險，只得支那救地球。

台灣嘅都好多親共媒體。學下日文，習慣睇英文。
就會打開世界大門。

太空𨋢都就黎落成

日本火箭成日死
係近呢幾年先至叫穩定

係邊度升上去

你估好似強國咁日日打飛機咩

開post話俾人聽自己係井底之蛙...

笑左

有，H-II

點會無 日本出中小型火箭多

睇少啲cctvb同大陸論壇

點解樓主豬識上網都唔自己search下？

防火牆屏蔽佢上唔到GOOGLE HK

樓主係支那啱啱落黎?

CCTVB洗腦成果

TVB冇報導過唔代表人哋冇射火箭

太空科技第二大國比人當無科技

屌 CCTVB真係勁

日本民企之前射火箭先失敗左
人地同美國係真民企囉好無

睇百度新聞睇上腦

睇多啲新聞啦 唔係CCTvb呀 垃圾

日本太空好落後
失落40年無升過

睇多d CCTVB

Hide Blocked User - 我平井桃君臨天下

樓主支那賤種

未睇過記錄片gundam 00？

國際太空站有日本仔份架on9
運載火箭同人造衛星都係有日本製造
邊個白癡同你講日本冇太空科技
中學時期有班on79話大陸射火箭話係第二個太空科技大國
估唔到2019年重有你呢種on9仔

樓豬未聽過jaxa

樓豬柒到

唔睇新聞都算，連電視劇都有火箭題材你仲會覺得冇

樓主翻唔到牆，可能連日本有電視都唔知

投資大，回報唔大
同埋冇咁多錢

冇太空科技就冇黑絲啦

上面貼咗咁多你睇唔到

就黎落成

我又唔係話佢冇

如果樓主用殘體字出post
觀感就會fit曬

投資大，回報唔大
同埋冇咁多錢

所以日本仔有射火箭上太空

你係咪咁意思

不如樓主開post 前google下先

cctvb淨係會報導外國發射失敗嘅新聞

日本HIIB曾經係亞洲運載能力最大既火箭
同埋至今日本既大推力氫氧機技術都仲勁過支那

GOOGLE搵種子島都已經搵到野睇啦
分唔到樓豬真心定假膠

明明種子島都叫出名啦

就連cctvb都有播種子島發現火箭
係咪大陸黎?

咩黎？我淨係識平井桃

屌你老母 咪拎momo出嚟擋

潛啦你 柒左仲喺度獻世 鳩下鳩下咁

睇少d支那飛機片啦

唔通日本研究緊軌道電梯又同你講咩？

笑死

俄羅斯用緊現役個枝都係三菱重工。

大陸個啲推重連 Saturn V 尾燈都見唔到啊。

佃航平都唔識？
佃製作個閥門勁岀名wo
打敗巨頭帝國重工超經典

樓豬係垃圾支那仔

點樣就黎？
5年內？

Falcon 9 block V已經夠做

唔失敗點成功？

Spacex 射左四次先得

單粒引擎推力遠遠未夠班

唔係唔比人開post

但開之前google下係咪咁難

恭喜樓主係cctvb嘅樂園入面食咗分辨善惡樹嘅果子

日劇都有講火箭la...

所以要等Raptor出
Raptor推力200噸，完全版推力250噸
支那現役最大液氧煤油機YF-100得120噸，只係Raptor一半
長征5號芯級用既氫氧機YF-77推力只得50噸，美國D4H用既RS-68A接近300噸

竟然有人話日本科技落後

早幾日先講日本多層隔熱物料數一數二

因為無錢

個launch site風景好靚

深圳新移蝗以為《下町火箭》係虛構

樓主邊度鄉下 無新聞睇架？

諗起以前有人問：點解日本連航空母艦都冇一架

新料，日本已經玩緊炸開小行星

樓主好撚柒

樓主上唔到Google?

坐井觀天onlun9

我初時都以為得華為識整5G，後來原來知大把大廠都識，而連登仲有大把人撐華為個5G

已經成功咗「はやぶさ２」小惑星に金属弾を発射 世界初の人工クレーター形成に成功(16:36)

以為個個國家都鐘意拍飛機劇

CCTVB同華文傳媒開頭真係吹到華為天下無敵宇宙第一架！

當隼鳥號玩緊離子引擎同太陽帆嘅時候，竟然有人會認識日本無太空科技？佢係咪住緊喺地球？

當隼鳥號玩緊離子引擎同太陽帆嘅時候，竟然有人會認為日本無太空科技？佢係咪住緊喺地球？

樓主

港豬明明唔係住係鐵幕,
又唔係被網絡防火牆禁閉
點解D思想仲衰過北韓人？

唔得
個paf太垃圾

日本1970年2月就已經發射左第一個入軌衛星，早過支那

因為好難打入去商用早被壟斷既市場